別詛咒林鄭了 - 林夕

別詛咒林鄭了 - 林夕

互聯網改圖

在此公開呼籲，沒必要、忍得住就別咒罵林鄭了。

何以故？剛剛看了林鄭如何營救滯留公主號郵輪上港人的記者會，眼神越發詭異，大有滅絕師太要報峨嵋派受辱之仇。而且，身為特區之首，濃妝艷抹到了過份的程度，是化妝師有意為之就好，如果是她本人要求，反映她真面目可能已經是特區的國家級機密，她口中常說的「底氣」嚴重不足，缺乏過香港醫護人員的口罩。

我不是馮翁睎乾，懂占卜問卦她目前心理健康如何，僅憑個人觀察經驗，看眉目眼神語氣，相比瘟疫來前，她心病已從疑似進入確診危殆階段。

此外，也有專業醫生暗裏診症，再經網台主持大聲傳播，病症是反社會人格障礙，這可不是我說的。但堅決不肯封關，你越反對的越不讓你「得逞」，那醫生篩檢斷症可信不？即便她只是憂鬱症啊躁狂症啊，也夠恐怖了。

早前網民惡搞了林鄭版小丑，真心覺得不好笑，反而憂心忡忡患這等症狀者，內心其實脆弱不堪，日夜被人咒罵，很快就走火入魔成電影中的真人版。此外，惡搞她頸部巨脹，懷疑有頸項惡疾、又流出她躺在病床上的改圖，唉，別這麼惡毒了，怕她看到，會成為超級播毒者，香港感染數字激增啊。

所以，目前罵她是應該，咒她更悲哀。大家想想，由一個瘋婆子領導，她是越罵越亢奮，病情越加嚴重，發作起來，恢復全面開關振興經濟，那得了？有些事不能靠市民自救。

習帝雖然已下令撤換了主管香港事務的頭目，林鄭按理也離腳痛不遠，但這個不遠也可以很遠：一時間，在香港實在很難找到另一個發瘋似地忠誠、如宮女般執行聖旨的人。

在此期間，我們還是忍一忍口，別惹她。批評政策是可以的，但批評只能讓自己變成狗，都是狗吠火車。市民熱愛比賽詛咒遊戲，有人咒她家人，看看失去親人的感覺如何，但可憐的白襪仔都在盛典上特立獨行表態了，他是無辜的。詛咒之王更想到更惡毒的，我都不忍心寫出來了，是啊，你咒人家沒孫仔抱，這些話，怎麼不待她下台，不會讓心裏病毒感染香港才說呢？

攬炒之母絕非浪得虛名，遭習帝處理前，我們別積口業了，戒口業會積德之說，此時此刻諷刺地經得起科學驗證。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

唱好林鄭，唱衰中央同警察

口講唔好唔好
但實際踩得最大力
-0-0應該學下林夕

千奇唔好再屌柒林病

thanks